叫親Amy都係臭西

話緊你呀臭西
成日雙重標準 又失憶症
屌你老母

好啦 我都知人工包埋

利申: 連續3份工老闆都叫Amy

同意 全部amy都應該攞去人道毀滅

洗撚人道
監生扯斷佢地手手腳腳 再質佢地個頭抆屎😤

Agger
有個同學叫amy
琴日懶係fd今日無撚端端唔彩我

amy通常都係肥婆自我中心，講野尖酸刻薄

岩呀
對Amy這個名真係無咩好感

有2個閪到全公司都出哂名嘅前女同事叫Amy
有1個去完working holiday 回港，食過洋腸後再扮晒高人一等，block尻晒D中學老死條肥閪，又係叫Amy!
有生之年唔會再同叫Amy 及肥閪做朋友

知唔知點amy
因為 a字 排序放得前呀 以為自己no1呀
my咩意 乜野都係佢咁款呀 你

我依家個老闆娘真係叫Amy但外國人嚟

係咪臭西

叫karen 既先係

屌，之前有個收銀嚟咗幾日唔做，同人事部投訴我唔幫佢手，我得閒先得㗎，果陣忙緊

仆街amy

郭藹明 （Amy Kwok)